如果有一隻Game嘅職業系統係以現實為主題嘅話...會唔會係咁樣

近戰型職業：
地盤佬

基本防具：安全鞋，安全帽，反光衣

武器類：水喉通、平水尺(輕型中距離武器)

錘仔(近距離重型武器)

磚頭(投擲暗器)

竹棚用竹(重型長距離武器)

機械類：電鑽、磨機(短距離高殺傷武器)，挖泥車，鑽土機

部分職業可以加上：夜視鏡，防毒面罩....

基本上物理攻擊嚟計
地盤佬一定係短距離戰鬥最強
力量同體力成長一定爆錶
操控同機動性可能較低

仲可以轉2轉做唔同職業
例如搭棚工，扎鐵，釘板，燒焊

輔助加補師：
醫生

裝備:聽筒，手術刀，醫生袍

基本上係醫師加上輔助型角色
技能:補血(要有一定機率斷錯症變扣血 )，buff (攻擊力/血量加成)， debuff(麻痹，緩速)
攻擊主要係毒屬性攻擊：打毒針，落毒藥 仲有解剖，割內臟

召喚師職業：
港女/女神
裝備：各大名牌子衣襪
攻擊武器：手袋
技能：召喚狗公，觀音兵，十四巴
加上可以幫男性角色戰力同補血?
被動技能：男性角色攻擊免疫（gay除外)

希望大家一齊諗下

btw後半我真係懶得搵圖
容許我懶少少 簡短啲
真係有人睇先繼續打
有咩職業想睇可以講低我盡量諗

推

醫生絕招：愛滋針

落毒包埋
算係debuff

地盤佬機動性不知幾撚高
擒高擒低

倫敦金會有咩技能優勢

雙失毒撚

唔想寫到咁無敵啦
咁好多都上左年紀行得冇咁快嘛

機動性為主嘅我諗住寫落另一個職業

好高難度

金融/倫敦金佬
裝備:老西，名錶
有保鏢旁身
可以打電話叫古惑仔斬人
技能:騙財(偷錢偷裝)，呃人、語言偽術(暈技)
可以無限屌閪 令其他人妒忌 造成心理傷害

倫敦金佬可以加落召喚師行列
男嘅就老千，女嘅就係臭雞

毒屬性靈氣

裝備: baleno full gear
武器: 鍵盤

警察 有槍（重型超遠程），警棍（輕型近戰程），手扣（控制技）

二轉有
臥底，隱形技（限時兩年半），一擊必殺（只能用一次，唔係敵死就自己死）

飛虎隊,，多種重型武器，近戰max

警犬隊，召喚術（警犬），追蹤技（畀佢發現就走唔甩）

PTU，防暴盾（能擋近戰及輕型遠程攻擊），催淚彈（範圍控制技）

仲有冇？

哩個係無職業喎 未選職業之前都應該係哩個

必殺技：網絡審判

如果嗰post 第一個cm 係唔講咁多...

警察應該係二轉
學警先係一轉

咁下面嗰一大堆變三轉 有排升